新年買左盒克力架拜年 點知脾人打鑊甘

A09

Waiwaig

渣ga

去左南亞士多就咁

去左waiwai屋企拜年未

睇玉耳環個post

形容緊waiwai?

同距出左陣街

之後呢

冇

瓏妹溝到女了#adore

未

出多幾次街就有機會

以前都出過
感覺似收我